Ik voel me alsof er ging iets vreselijks met sommigen van ons gebeuren.
Voor mezelf, misschien, "voegde hij eraan toe, terwijl hij zijn hand voor zijn ogen legde, met een gebaar van pijn.
De oudere man lachte.
"Het enige vreselijke ding in de wereld is _ennui_, Dorian.
Dat is de enige zonde waarvoor geen vergeving bestaat.
Maar wij waarschijnlijk niet lijden, tenzij deze kerels blijven babbelen over dit ding tijdens het avondeten.
Ik moet ze zeggen dat het onderwerp moet zijn taboe.
Wat voortekenen betreft, er bestaat niet zoiets als een voorteken.
Lotsbestemming stuurt ons geen herauten.
Daar is ze te wijs of te wreed voor.
Trouwens, wat kan je in vredesnaam overkomen, Dorian?
Jij hebt alles in de wereld dat een man kan willen.
Er is niemand die dat zou doen wees niet blij om van plaats te veranderen met jou. "
"Er is niemand met wie ik niet van plaats zou veranderen, Harry.
Niet doen.
lach zo.
Ik vertel je de waarheid.
De ellendige boer die is net overleden, is beter af dan ik.
Ik heb geen angst voor de dood.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
